牙古路沉迷打機 而家仲識唔識踢球架

今晚大四喜

樓主勁小氣

一陣你咪知

一陣打柒大衛雷斯

香港人講踢波嫁喎

樓主新移民

又係絕殺
I swear you'll never see anything like this ever again.

。